合作改善掃管笏交通情況（Napa, 上源, 星堤, Oma Oma, 恆大)

大家好

近期掃管笏有好多新樓盤，但我哋面臨人所共知嘅問題就係交通唔方便。希望可以集合各屋院嘅力量，改善現時/未來交通情況。希望大家集思廣益。

而家國際學校放學時間已經

我又無份住，關我撚事?

仲要無得屯公咁做擴充工程

冇錯大家比壓力政府一人一封信起地鐵站
其實附近仲有位起商場

大家趁依排咁多示威 加多個要求入去

現時情況係K53（去屯門地鐵站）只係星期一至五返工放工時間先有
另外有252去屯公轉車站，但班次太疏

上源 1154伙
Napa 460伙
星堤I 459伙
恒大 1982伙
Oma 446伙

曾有巴打建議合各大屋苑之力，攪個村巴服務。我知現在napa有村巴，但班次疏使用率低，長遠有機會收皮。

多謝有心巴打幫忙開佐個telegram group

歡迎加入大家一齊討論

你咪撚玩啦好嗎
買得個度就預左交通唔好,你見到個位咁鳩屎都買係你地問題
而家屯公已經塞爆,你住左入去就要幫你?

不分化 不割隻
大家香港人 幫得就幚

裏面嘅居民都係真金白銀俾錢買
值得有地鐵有配套

當日我哋一萬蚊唔使買到新樓係我哋有眼光
希望大家多啲聲音 令到該區議員幫你爭取到

on9
一兩個盤就話姐
而家多左咁多人搬入去, 交通問題一定要解決架啦

推

政府賣地地價反映左交通不便 點解而家要用公家資源補貼你

有新公屋落成先政府會改善交通
有新私樓落成係無用，不會增加巴士綫

因為我哋出街唔方便

我自己認為應建類似康城的鐡路主導新市鎮
Win-Win

用咁平既價錢本身就預左架啦
鐵路盤最平都15000蚊尺啦，你12000蚊尺憑咩值得有鐵路盤新樓啊

食得咸魚就抵得渴

你呢個訴求同五大訴求冇撚得比

你自已要買果度關我撚事

樓價已反映

好似白石角咁
買果陣明知係無mtr

你咁都肯買 重想屈人起野？

因為大家都係香港人 所以要大家齊心合力改善

你住浦台島唔通又起個地鐵站比你

改你老母咩
你第一日先知果度交通差？

抗惡法示威唔係俾你咁用

買嘅時候價錢偏低反映社區交通規劃不佳，買完後就想政府岀錢改善基建, 跟住就升值賺大錢，咁諗都幾着數。

支持！佢斬哂啲樹開到闊一闊都無用，車太多

利申：已搬離

我住果區
d 交通設計on9 到
尤其係珠海出面個回旋處，係落斜位整個唔夠10 米回旋處
成日炒車

我係為大家茂福祉
唔只係方便裏面居民
亦都方便其他人入嚟

不分化

爭取掃管笏 交通自由 ！
撤回 不起地鐵站建議 ！

我就係最撚憎你地呢d利用政治搵著數既人
關乜撚野不分化事?
同埋你地咁有眼光做乜要人幫你
又要扮死狗又忍唔撚住串人
覆埋呢句就算，費時幫你推post

你都顛得幾徹底
你話點就點拗都無謂

得個幾千伙叫人起條鐵比你？

白石角未計科學園隔離番工 都有8206伙 掃管仲少過人 仲平人一大截。。。

你咪撚on9啦 你自己要買果度 就已經知交通係點 食得咸魚抵得渴啦

揸車吧買得個d位都預左

豪宅好似人人都有私家車代步

如果就因為幾個盤 就整地鐵同改變交通
一定會比人話

依家香港大把多人住但交通不便既地方
深井 洪水橋 聯和墟 屯門碼頭 科學園

係改善都改善左呢d地方先

未講唔近東涌站果堆東涌樓

深井果堆講左幾多年

價錢反映一切
嘈乜9

不要眼紅 請理性討論
大家都係住喺香港 無分你我 不分化

不分化 而且呢個訴求 我係為咗香港人而講 唔係單單為自己 公共交通工具係可以比所有人用

而且我亦都係唯左方便租左我個單位嘅租客
所以其實我哋要求係好無私

憑咩你先 大把地方唔就腳

冇錯
所以我地亦都會幫其他地方訴求 所以幫咗我哋先

其實你知唔知有掃管笏站果條鐵路 就係有埋深井同屯門碼頭站

真。盲反

自己社區自己救，十一月區議會加油

笑撚左，你層樓賺左回翻比高登仔？
戇鳩

可以平租啲
一家便宜兩家着

掃管芴反而小事，屯元天第時人口大幅上升，只係靠西鐵可以頂得順？屯門遲早都要開多條鐵路出市區，掃管芴可能係其中一個站。當然，而家拍板得黎到起好都至少十年。

政府做野係慢幾拍，人口唔升就唔研究改善，無遠景改善就無人肯搬入去，無人搬入去就唔夠人口去研究。起鐵路又要左計右計，講真香港鐵路邊有可能會蝕錢呀。
剩係起鐵上盤物業既收益都夠佢起條鐵路啦，之後主要就剩係維護成本。
其實整條西鐵環迴線，屯門經黃金海岸出返荃灣再經荔景去美孚，咁樣大西北既人可以東行或者西行出荃灣、荔景同美孚轉車，就算無加密班次都變相將行運載量提高一倍啦。

放心啦, 等到佢個孫出世都未有鐵路

我租黃金,真係唔明d傻西點解會住入黎，我都想盡快走

貪平有新樓住囉, 又可以充大頭鬼

我又唔覺有幾平時間唔係錢？傻西真係有好多

利申我揸車黎工，但8點後唔上得屯公行下路好撚煩，我住沙田唔好？

星堤入邊果d仲好笑朝朝仲要出番黎大路，冇車位真係啊好住，自己玩自己

所以話當時我入票抽oma 都諗左好耐 最後決定唔抽
去返屯門買返二手樓仲好

佢咁既交通無10年都搞唔掂

今日番工見到朗屏已經上唔到車 過多排都唔知點算

10年點得

mtr以前有研究過深井線 當時做價太高人口又小 呢家人口多小小 做價相信變天文數字
講真呢個post好輸打贏要 樓價反映左交通問題 你自己無車咪提早2個鐘返工囉 怪得邊個

咁字面計樓主無話要政府搞嘅
可能想搵多d業主一齊每日包幾架旅遊巴出市區啫

真金白銀就買鐵路盤啦

你唔好響長洲買樓叫政府整條鐵路去長洲

岩啊我都真金白銀買左鐵路盤 你無錢貪平買老蓮咁遠 依家要人幫你爭取好老實講 我就唔會去呢啲山卡啦地方既 憑咩要其他人幫你爭取
唔好講啲乜野不分化啦 你呢啲自私行為 同依家爭取既五大訴求 係天同地既分別

我真係唔知 條鐵路點行 行邊你決定？

不能同意更多

完全係我想打嘅野

其實洗咩改善交通 果到根本有車駁出屯門 再轉西鐵咪得 唔好浪費社會資源

K53但唔係全日服務
所以就係爭取同區人士支持要加班至全日服務
都唔知其他區既連登仔嘈乜
根本就唔係爭取鐵路

因為有班人覺得無錢買鐵路上蓋無資格爭取改善交通，情況同政府覺得你班蟻民爭取既所有野都係無理一樣。

依家就係區區有問題
政府一直懶理
所以先每區咁易號召人出黎顯示民怨
不割席先係正確
即係好似屯門公園大媽問題
上水水貨客問題
就係民生政府唔理
當區有聲音唔理
理應香港人都要走出黎
等政府唔好再懶理每區既個別訴求
香港政府真係近十年，腐壞得好快

根本香港有班人個心態同大陸人一樣，你爭取野或者維權就係攪事。
講反主題，你有錢買到鐵路上蓋升值咪快，又慳好多時間，人地無錢買遠小小本身升值己經慢又要更多時間，想爭取多小小班次都好似會令到班友層樓會跌交通會差左咁

大把問題更迫切 !!!
仲要全部新盤, 係要等時間慢慢發展架啦

而家起鐵路 咪就係鐵路盤lor

說話又唔係咁講嘅
開多個交通工具係個個都有份 其他人都可以搭過嚟
而且 我都話我左係為咗我嘅租客茂福利 絕無私心

所以e d 多利人少利己嘅政策 應該多啲支持多啲聲音比該區議員留意
同五大訴求同level

如果係咁幫左白石角先啦果邊仲多人

收檔啦，為你的租客著想
你話你10年唔加租就話姐，真係好笑

如果大家幫手去信區議員度 最後成功左
可以考慮吓加少啲

立此為據！ 絕不走數

支持 利人利己 政策
爭取 掃管笏交通自由

白石角嗰邊已經有科學園 可以頂住
掃管笏需要商場同埋鐵路 應該盡快爭取
可以爭取左大型巴士站先

話事話 堆屋苑有冇自己基座商場?

雖然果個位之後一定會攪
但係依家個交通完全支援唔到

起多個vcitY 2期 最好 加多棟ICC ifc
爆升

agger 改善交通有咩用
直接打造一個全新掃管笏CBD 搞掂

係咪假膠，仲好意思話咁多遊行搞埋佢自己果頭
仲話幫租客講到自己無利益咁
講埋咩自己人不分化真係燥左

你要搞既就聯合買左果頭既人自己申請，無人阻你，但咩痴埋最近活動搞遊行就唔該收檔啦

仆街啦你，你咁平買，係咪原因？唔好混水摸魚，要香港人幫你

好人好者邊個會入去

做過嗰頭地盤 真係畀錢都唔想住
滿名山都仲好啲
另一邊再入嗰堆真係

呢排屋企人先喺掃管笏嗰頭租貨倉擺貨 貪佢夠僻所以倉租平 呢啲地方一定要揸車出入 無車真係死得唔使返工 買嗰度樓既人係咪唸住退休度假

嗰邊近住黃金海岸 旅遊勝地
平時好多人過嚟休閒下
所以改善嗰邊交通真係 十利而無一害

利： 冇私心

咪就係囉
所以更加應該聯署去信 搞搞佢
嚟緊下一次嘅遊行不如幫手一齊做 banner

係起都係元朗起多條鐵路出市區啦，元朗南 洪水橋講到明會多30幾萬人入嚟，屯門當初為咗霸條西鐵要九鐵改路線影響天水圍站位置依家仲起多碼頭 泳池兩個站。 再起新鐵路唔會俾屯門嫁喇。

Carmel呢

旅遊勝地其他國家既旅遊勝地幾難去都會有好多人去
再諗過下一個理由啦 臭沙灘都變勝地

(黃子華魚蛋論?)
改善交通應以公眾利益衡量，要計成本效益，對樓價影響只係間接結果。其他民生設施都一樣，唔通因為係果區起左某一設施改善左生活環境，間接提高樓價，所以就對其他區唔公平?

另一方面，改善交通既措施都各有利有弊，(供應方面)起多d新路涉及極高成本，又會影響沿路既環境，需要長時間規劃; 需求方面引入唔同措施控制車流增長，例如限制發牌、道路收費、加油或牌稅等，都一樣會有好多有關利益者反對。

魚蛋論
自己有就唔俾其他人有

香港人幾時變得咁無情冷血

而家係你想用1蚊買到人地用10蚊先買到嘅嘢

你自己一班業主自己爭取無人理你
但唔好諗住拉全香港人落水 仲想溝埋政治一齊講

唔好拉埋我落水
我地有車 就係貪嗰度唔方便 租勁平 業主明知自己嗰度唔方便個倉平過市價一半
我地係希望嗰度永遠都唔好有地鐵

咁呢啲咪自私囉
為咗一個人嘅利益 犧牲左全港市民少一個地鐵站

如果個個都好似你咁諗 就唔會有咁多遊行

撚有全港市民咩香港大把人連屯門西鐵站都未去過
你條假膠 希望你一直住係掃管笏 用生命去爭取地鐵站

認真，如果你想要鐵路嘅最有可能都只會你輕鐵拉落大欖涌，呢個你咪你想要嘅野呢？

如果想要重鐵，基本上只會係起荃屯鐵路時先會有機會，但係呢條鐵路咁多年黎都只存在於民間聲音中，一直比政府無視亦一直比地鐵公司指人口不足同地勢困難而ban咗，欲知更多可自己Google “荃屯鐵路”。

認真，以千幾伙計，有小巴有巴士，交通如果可以加密252已經算係咁，30分鐘一班你轉埋我個份啦。另一樣係望962再重組拆條專做掃管笏、青龍頭、深井線出黎，但我祝你好運啦

唔去 同埋 去唔到係兩碼子嘅事情
正如言論自由 唔講 同 唔比講
所以爭取掃管笏交通自由冇罪 ！ 興建地鐵站有理 ！

而且你果種係眼紅係自私 冇同理心
我唔喺裏面住 我都幫d租客出聲
係無私 係值得議員注意⚠️

希望香港人醒覺

眼紅啲乜可唔可以答我
唔係阻止你去爭取
你可以搵議員 你如果純粹搵業主同搵當區議員 唔會有人屌9你
但你唔好諗住想將呢樣野扯埋落依家反送中啲遊行度

講埋呢句就block柒你 慢慢爭取啦你

不分化 不割隻

住山窿

呢幅圖可信心有幾高 東龍洲都有地鐵

唔可信啊

我答緊上面條友咋嘛

首先你去立會勇武下，食下椒先啦

要左低樓價呢個著數，得一想二
仲想人幫埋你手爭取更多著數
要做你自己業主群搞啦

貪心、自私自利乞人憎，典型港豬

阻一阻你
美國聯署啊
香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

Ching 你真係唔識架喎 放張南丫島鐵路圖出黎想點

但荃屯鐵路好似真係曾經擺過上枱討論

(但已經ban左 )

荃屯鐵路擺過上枱討論架

最後因爲深井站天價所以ban左

但佢個規劃有掃管笏個站本身就有三聖站同深井站

擺埋張圖出黎都仲要駁

真係住山窿

輕鐵有預留位去到掃管笏
愛琴對開塊吉地曬太陽曬咁耐就係等起總站

和平理性非暴力

講咗好多次 真係冇私心 真心想幫我d租客 幫全港市民

點解低樓價就唔可以有好交通？ 咁以前買樓嗰啲人都好低ga 咩黃埔土瓜灣海怡 咁又係要求有mtr

大家為咗未來著相 應該一起逼政府地鐵回應我哋要求
連一個地鐵站都追求唔到 連一個比全香港市民多一個交通選擇都做唔到 仲追求咩民主 ？

輕鐵計劃廢止左好耐啦
青山公路三聖灣段啲預留位，一早plan 左係做擴闊道路工程

其實唔駛再嘈掃管芴有冇鐵路啦
有明日大嶼就有鐵路, 搞唔成就冇
呢個政府文件/模型全部都講哂
其實有冇鐵路都好啦, 隨時你搬走都未起得成
加密到252班次已經好好住

無錯，同埋黎緊多咁多人住，實會加密，如果十五分鐘有班車出屯門轉車站，其實已經方便左好多。而家得果兩三個屋苑，政府邊會彩你。